支持香港警察即係支持南京大屠殺

本質唔同

當年日軍係被迫，班警察係自願

日本人屠殺中國人係唔同種族（和族、漢族）
中國人屠殺香港人係同種族，而中國人只敢殺同種族或者同國藉（維吾爾）既人

日軍都有父母生，點解要咁對佢哋啊？有事唔好搵日軍幫手

日本軍人只是日本軍國政府和中國人之間的磨心而已，而且日軍也有很多好人的。反對一切暴力的行為。

日軍係被人利用，要體諒佢地、日軍都有好人

日軍都係執行職務, 最衰都係啲南京人搞事, 無做錯事無啦啦點會屠殺你

其實係南京反日嘅都係少數人, 有唔少中國人搞撐日軍大遊行, 大部分沉默嘅南京人都支持大屠殺

南京人怕就唔好出街

日軍都係打份工，
上頭落左order ，
一定要做

唔滿意唔好住南京

皇軍做法不完美，但可接受，要改善

唔好意思，借一借位~

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

支持中國香港警察>>>南京大屠殺

推

比佢地見到呢個po 實激撚死

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己 砂布封右眼

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

納d 同 Facebook 個上帝，有冇交情？